[2017DSE] 中文科賽後討論區

大家點睇

白話文言都睇唔明
我咁分
1-2
3-8
9-13
14-16

點解要加引號嗰題完全唔識做

難

同你唔同

有無人卷2作q2?

rip

1-4有冇機會...

1-3 4-6 7-14 15-16
準備緊背範文

心结無寫鬱, 就咁寫放唔低

有無off topic

唔好咁介意啦巴打
始終唔同人都有唔同嘅分段方法
而且2016佢自己份marking 都有唔同

我寫煩惱

個個人既分段都唔同
攬抄啦大家

大家準備補範文啦

上年分段佢自己都有兩個分段都比分
唔好咁緊張就得
放鬆D啦

賽後檢討，然後下年改進

一齊啦

1-2 3-8 9-14 15-16

下年加油

上年這個 今年n個wor
so far睇過十幾個組合

都冇我個果

白話文題修辭ans係咩

擬人

點解無人講 文言文 共通之處

諷刺果d人都膚淺